{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042363",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/10051799",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "코트야드 메리어트 세종"
    },
    "text": "コートヤード世宗は大韓民国世宗市初のマリオットインターナショナルホテルで、ソウルからわずか50分の距離に位置し、アクセスが便利です。 世宗先端一般産業団地および世宗国策研究団地に近く、政府世宗庁舎まで徒歩圏内です。 客室はアメニティが素敵で、ガラス張りの窓から景色の良い世宗湖公園や世宗市一帯が楽しめます。 客室数は281室で、案内支援言語としては韓国語、英語があります。 食事をご希望の方は世宗キッチンで朝食を楽しむことができ、また世宗キッチンや世宗カフェでは様々な食事メニューや飲み物を楽しむことができます。 宿泊客は無料駐車場を利用できます。 ホテルの付帯施設としてはフィットネススペースがあり、24時間利用可能で、個人スポーツウェアとスニーカーを持参する必要があり、16歳未満のお子様は入場できません。 訪問者のレビューでは高い清潔度と親切なスタッフ、広い駐車場とエレベーター、そして快適なベッドと枕など施設に対する称賛が多かったです。 しかし、一部のレビューでは朝食の価格対比満足度が低く、便宜施設不足とシャワー室排水問題、ルームサービスの短所などいくつかの改善が必要だという意見も出ました。 コートヤード世宗は一般的にビジネス旅行者におすすめの新築ホテルです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "コートヤード世宗は大韓民国世宗市に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルのアクセスは便利ですか？",
            "answer": "はい、このホテルはソウルからわずか50分の距離に位置しており、アクセスが便利です。"
        },
        {
            "question": "客室数はいくつですか？",
            "answer": "客室数は281室です。"
        },
        {
            "question": "どのような言語で案内がありますか？",
            "answer": "案内支援言語としては韓国語と英語があります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内のレストランで食事をすることはできますか？",
            "answer": "はい、世宗キッチンや世宗カフェで様々な食事メニューや飲み物を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊客は無料駐車場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはフィットネススペースはありますか？",
            "answer": "はい、ホテルにはフィットネススペースがあり、24時間利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの設備にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "ホテルにはフィットネススペース以外にもさまざまな設備がありますが、具体的な詳細については不明です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの評判はどうですか？",
            "answer": "宿泊者のレビューでは清潔度やスタッフの親切さ、駐車場の広さやエレベーターの使いやすさ、快適なベッドや枕など、施設に対する称賛の意見が多いですが、改善が必要な点も一部あります。"
        },
        {
            "question": "このホテルは一般的にどのような旅行者におすすめですか？",
            "answer": "このホテルは一般的にビジネス旅行者におすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 396
    }
}